====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - de toutes parts des constructions se sont élevées au hasard , au mépris des règles les plus élémentaires de l ’ hygiène .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

